猶太陳先生原來係速龍小隊

Video footage taken at the gathering of some 33,000 people on Wednesday in Mong Kok shows an officer, identified as a station sergeant from the elite Special Tactical Squad

早兩日scmp報都無留意添

老作扮無辜仲衰撚過無腦

下次一定要為義士報仇雪恨！

係咪話好似被人迫害果個？

速狗就有佢份

畜膿小隊

仆街冚家鏟

擁有最高戰鬥力但話自己被逼害

賤鳩格黑警祝你世世代代去難民營

我老母話睇高志森fb,猶太人論係出自黃絲老師把口
唔係話係班差佬集會時講架咩?
有無人有證據比我反擊老母?

有哂片 有哂圖 要搵好難咩

不過我相信 你老母都唔會信你架啦
佢會睇周融個啲垃圾報 仲信到十足十

比下你
不過你老母信個傻嘅都唔信兩個大使館，其實講黎都冇咩用

我老母好撚戇尻
我都同佢講唔通人地以色列同德國政府會搞錯咩
但佢話信低智森

我要屌撚晒班警犬屎眼

乃念巴打係正常人仲想打救老母，
如果唔係神早贈你投共死全家

當年既猶太人有咁強悍，仲使被屠殺咩

速龍小隊被逼害 ？

速龍係Wow 個隻...定鬼鬼祟祟個隻？